If all factors contribute together you definitely will end up this way

I think you used to have opportunities to choose

Now I never make a sound because everyday is exactly the same

Everyone leaves
Everyone passes by
Nothing stays the same
People say goodbye in their own special way

YOU SHOULD END UP LIKE A GARBAGE ABANDONED BY EVERYONE